健身撚入 你地平時一日做幾多個動作

我一個星期兩日胸
每日做6個動作4組會否太多

對你嚟講小兒科啦

我見YouTube 啲人話睪丸酮指數會喺頭30-60mins最高。但係如果我做6個動作加小小細肌群已經兩粒鐘，是否等於無效？

冇人做g？

係唔係中間休息太耐 6個動作要2個鐘?

大概分半鐘。加5個細肌群動作4組
E.g胸＋三頭 背＋膊

點解要做埋細肌肉 你做到後期夠力?

其實ok的。好似背＋膊咁，一個拉一個推其實還可

咁樣好難分配每一個肌肉都可以練到兩次或以上。
除非早晚分開練

5日，每一個肌肉群都有三日休息

你去得五日其實可以分細d
集中練胸背手膊腳咁效果仲好

兩日全身

但係師兄點練同一個肌群兩次

的確肌肉成長唔會喺gym發生
但係佢個訓練量真係好似有啲低

Btw 師兄操咗幾耐野

一個禮拜練一次大肌群其實都夠
你練咁密唔覺越做越輕咩

因為我個兩日分得好開，所以力量都差唔多，不過好視乎當日狀態